中國人條命重賤過地底屎，為國捐驅，宜家連邊個支那軍死左都唔知

中國人條命重賤過地底屎，為國捐驅，宜家連邊個支那軍死左都唔知

不分文武，從來都係condom

摺被condom

摺被先係職責。無啦啦走去打交所以唔計殉職